有冇人好憎自己打機咁燥

玩乜都好 都好易發火
點都鐘意賴左人先 話人點點點衰法
其實都知自己有錯 都唔想亂發脾氣
但第一下真係好難忍 一野就爆左出黎

一向好同意睇一個人打機係睇得出性格
以前嘅自己正正就係有咁嘅劣根性

me，永遠屌完人先，之後先後悔

想改 但點都改唔到

最憎同你呢啲人打機, 明明係你自己廢

我有朋友成日都係咁，所我同佢打機都怕撚左佢，怕比人屌

毒撚係咁

識得反省返先慘 兩邊都辛苦

Same

叻咕叻咕
我都係，成日掟手製

Fifa,爛左好多手掣

知道錯都好 同fd講返就無事
如果你啲fd真係夠熟嘅話會理解到

因為你根本唔係打緊機
你係打緊rk啊

以前會
依家少好多 慣了
除非有場突然好想認真打 就會燥

3個fd玩pro club互屌

我會自己打機打到頹咋

打winning會打到好冇癮之後屌隻game

但未試過掟手掣

成日笑鳩d躁底撚
打鋪機打撚到自己爆血管咁

Eq低

Iq低係弱智
Eq低係弱能

以前細個會燥到好似德國瘋小孩咁大叫

真係好廢
頭腦咁唔清醒 連自己犯錯都唔肯認 仲點去進步啊

呢D人一定係寬己嚴人既死老屎忽

成日以為自己係大哥 好撚醒

好似LOL咁D友仔咁成撚日怪隊友一樣
輸就隊友雷 羸就自己CARRY

細個就會 一輸試過keyboard都扔爛

我都有幾隻甩制滑鼠

玩多人連線一輸就好燥,人生已經輸緊架啦 連打機都輸

just a game

試下玩Dark Souls磨煉下

唔知點解打單機GAME好易燥爆想掟手製 會成日打單機GAME燥到自己係度鳩叫爆粗
但同人一齊玩又唔會,朋友點雷點troll 局勢幾逆風都好,我自己都好正面 就算玩協力GAME同一關打十次 我都完全唔會燥底

我打online先燥
打fifa成日攻極唔入
再俾人碌入

調返轉 單人少燥好多
但個game真係濕鳩的話都會好燥 技術型果類闖關game
一重新黎過果下

唔洗憎 你只要被一個惡翻過你嘅人打機時屌一獲就會變到好乖

呢種性格最少朋友

好享受自己玩嗰陣躁
同人一齊玩就冇

通常會變成互屌

就係你地呢D仆街, 我而家寧願自己玩都唔同你地呢D人玩

我係睇人
如果條友係平時已經係on99咁 又無乜禮貌 我就好易爆尻佢
但如果係正正常常 Friend嘅 玩得嘅 我唔會燥底爆佢 反而會理性分析下

幾熟都理解唔到 簡直覺得佢痴撚線
本身鐘意左個男仔 同佢雙排lol 瘋狂走場 掛機 嘴炮
真係無限放負能量 搞到我都燥埋
明明只係想搵個男仔識打ad既陪下我 sweet下姐

反而成日怪自己點解成日錯
有時明明好簡單既野
但都有mistake

以前會
玩開信長 見隊友團戰唔打 走去cp
我比人圍又cp
屌哂佢全家
後尾發覺屌完 情況更惡劣
佢走撚埋場

自己玩online會燥
但同fd組隊玩就算點輸都冇咩大反應

exac7tly 一路打一路笑 就算比佢地屌 都只會支吾以對 谷到佢面紅耳綠

你現實都係咁

最鍾意激依D傻仔 佢愈嬲我愈開心

ad比狗玩架wo

唔會啵
係認真過努力過先發火
好過班hea玩等carry
碌柒又一場
玩左=冇玩過咁

有時打街機真係吹撚漲
明明夠打 因為個fd又無六蚊
佢仲要無哩個自覺 之後又一齊無六蚊

gundam

最鐘意扮on9仔激到你班認真撚爆血管

玩音game 燥自己手殘差少少先fc到